仆街，班強國撚反韓唔去泡菜國，依家去哂日本，點算？

班強國撚去哂日本，今次點好？

唔好去囉，去少次會死咩
最好安倍拜多幾次神，整多幾隻船去尖閣諸島激下班支那畜

韓狗同蝗蟲相遇在唐吉訶德，開片有花生

我期待的畫面

用方法搞到佢地反埋日咪得囉

遲d日本都裝薩德
等多陣

跟住就會衝曬黎香港

Source ?

好的小日本呢 ????

一早有啦

班仆街有邊日唔死㴝香港架？

話左裝啦。

跟住佢地去哂台灣, 然後台灣又話裝薩德

最後佢地來哂香港, 但香港無得裝.............

無可能囉，大陸一定打柒台灣。

你唔比大陸到時又粒水？

你太睇小強國撚打飛機的級了，粒水都可以講到人地驚左佢

屌⋯⋯點解香港咁廢⋯⋯⋯
好想裝呀

裝條撚咩，今日落mk全撚部都是蝗呀屌你。

遲d去日本睇櫻花唔撚想見到班蝗呀屌你

班蝗幾時先肯正正式式反小日本呀？